邊度可以沖彩色菲林唔剪

想一條過

你叫佢唔剪咪得囉

1,用膠紙
2,自己沖
3,同佢講聲

佢點比你

你自己帶定個密實袋去囉仲可以點

就咁比你

用裝菲林個膠桶入住

imageplayground 旺角

叫佢uncut咪得間間都可以講定

用把口/用把手